總共33人比警察拉左

沙田區今日舉行反送中遊行，晚上有大批示威者留守，警方晚上八時許開始清場。在鄰近沙田大會堂位置，警方以涉嫌非法集結的罪名拘捕了33人，各人被帶上車。

在晚上10時許，警方在沙田大會堂附近截查多人，並拘捕當中16男17女。他們手部放在背後並被索上索帶。被捕人士被帶上大型旅遊巴，暫時未知被帶去哪一間警署。

source：立場新聞

未計新城市
十字路口果班
眾志都搭左兩個

淨係大會堂咋

明明不反對通知書去到11點 非乜撚野法集結

應該有一百人

講真 睇LIVE 至少9成係普通行街市民比人拉 佢地都分唔到邊D 係示威者邊D 係行街市民 仲有成30個係大會堂集會 果到拎左不反對通知書 再加上新城市私人地方 點告非法集結同暴動 仲有一渣警員冇委任証 打官師 都有排打

果班係大會堂細路